\subsection{Технологии и инструменты}

Целевые платформы обладают ограниченными ресурсами и существенно сужают спектр
применяемых технологий для разработки. Программное обеспечение должно
иметь формат нативного бинарного файла и содержать минимальное количество
зависимостей.

Для ускорения и облегчения процесса конструирования ПО за счет автоматизации
рутинных задач разработчиками применяются IDE, системы сборки и контроля версий.

В процессе разработки рассматриваемой системы были использованы следующие
технологии:
\begin{itemize}
  \item язык программирования C++;
  \item библиотека OpenCV;
  \item IDE JetBrains CLion;
  \item система сборки CMake;
  \item система контроля версий Git.
\end{itemize}

\input{sections/development/tech_stack/cxx}
\input{sections/development/tech_stack/opencv}
\input{sections/development/tech_stack/clion}
\input{sections/development/tech_stack/cmake}
\input{sections/development/tech_stack/git}
